事實再次證明巴士塊玻璃重要過手足條命。

革命？返工啦！

手足條命只係condom，議席最重要。

唔係貴過手足條命，只係唔完美，要改善

因為噴黑都做到同樣效果你睇下旺角

唔應該咁樣對手足
不過同時唔支持爆巴士玻璃
兩邊都係抗爭一分子 無謂傷害

旺角爆埋呔喎。

駁唔到呀？

冇撚落過場就收聲啦冷氣撚

我意思係拉人走係多餘/不完美/需進化

香港bb 班示威外國人得啖笑

人地普通示威都起馬燒幾架車

左膠又黎

左膠

最緊要畫面靚
爆玻璃外國會嬲

阻膠收皮

有人為咗塊玻璃殺人？你證明咗D咩?

推

屌你老母 誤導標題

繼續啊繼續啊繼續啊繼續到落實五大訴求煲底相見啊屌，唔好比手足既血白流

全民同我早早早早早起，繼續無限三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！

香港人已經退無可退！Neve forgive. Never forget.

標題撚